想問下申請完不反對通知書但嗰日無人出現會唔會犯法？

認真一問

至少要有糾察隊